大家仲信麥明詩係真黃絲？

2015年港姐冠軍麥明詩，參選時被傳媒以「黃絲港姐」報道，其本人在參選期間亦多次在社交網站上載其參加雨傘運動的照片。
然而，當選港姐後，其一行一動根本不是黃絲！同佢傳過緋聞既人，唔係有親共背景就是同建制派有密切關係。身邊d朋友九成都係藍絲！
最離譜係，澳門立法會選舉竟然幫建制派助選，當時佢話佢自己冇留意，但試問一個咁高學歷既黃絲，又點會唔知對方咩政治立場呀？
最近又話想返CCTVB做高層.......
又話搞黃色經濟圈？做咩又返藍店做呀？

cctvb賤畜根本冇人想理

開夠批鬥post未啊你

唔信
不過唔出聲個啲唔理啦
集中攻擊出聲啲垃圾藍絲共匪先